當年喇沙校園欺凌班人依家點???

呢間垃圾都配叫喇沙？